下次請前線唔好戴耳機，戴得嘅一定係鬼

啲鬼好難唔戴耳機，因為要即時聽部署
除非佢改咗個通訊方法啦
如果唔係暫時都仲可以咁捉鬼
不過最緊要自己保持警剔
不被捕

啱

已預視到 黑警晚年 相當淒涼